这家公司的老板是数据科学家凯西·奥尼尔(Cathy O’neil)，她著有《数学毁灭武器》(Weapons of Math Destruction)一书，是研究人工智能偏见的开创性畅销书之一，多年来一直主张对人工智能进行审计。 审计员正在测试招聘算法的偏见，但没有简单的解决办法 
 《华尔街之狼》中描绘的公司，或者至少是《华尔街之狼》的灵感来源，就是斯特拉顿·奥克蒙特。 26个单词创造了互联网。 怎样才能拯救它? Stephen Engelberg | 2021年2月9日|ProPublica 
 他的公司没有进行投资，但当这位前《经济学人》科学作家接手后，该公司从加州两大公用事业公司PG&E和南加州天然气公司获得了种子轮投资。 一家使用新技术制造氢气的初创公司从比尔·盖茨的气候技术基金中提取现金 
 他在华尔街工作，然后在费城成立了一家成功的私募股权公司。 霹雳舞是如何从80年代的流行文化跨越到奥林匹克舞台的|Rick Maese | 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 该公司的下一份报告将于3月初发布，包含建议和调查结果的最终报告必须在6月1日前完成。 据《华盛顿邮报》2021年2月9日报道，弗吉尼亚军事学院拒绝让调查人员在律师不在场的情况下采访学员和教师 
 首先，他的资历:他在金融和资产管理公司Lazard从事国际并购业务。 参议员沃伦向克林顿施压的普通民众运动|埃莉诺·克利夫特| 2015年1月8日|每日野兽 
 但我的消息来源，我的年轻女性和她们的母亲，英勇地坚持了下来。 我试图警告你关于肮脏的亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野兽 
 事实上，作为一家几乎纯粹的咨询公司，Lazard几乎没有受到多德-弗兰克改革的影响。 安东尼奥·韦斯不是问题的一部分|史蒂夫·拉特纳| 2015年1月7日|每日野兽 
 Currier and Ives是一家印刷公司，1834年至1907年在纽约成立。 最令人困惑的圣诞歌词解释(视频)|凯文·法伦| 2014年12月24日|每日野兽 
 商业问题被提了出来——谁开了一家私募股权投资公司，却在短短几个月内就离开了? 做一个更聪明的布什兄弟，杰布:别跑! |Michael Tomasky | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 在伊丽莎白愤愤不平的目光面前，路易斯脸色苍白，毕恭毕敬地站在那里。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 他们的目光相遇了，她总是紧紧地抓住他的肩膀，保持一臂的距离，这种抓住既坚定又紧张。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 西班牙军队不愿意冒险穿过一个英国公司的办公室和商店的街区。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 事实上，手掌上有一小滴血，衬着那结实的粉红色的肉，显得清清楚楚。 离奇的故事|各种 
 他们中有些人更富于想象力，声称查明顿太太甚至是萨克森律师事务所的一个睡觉的合伙人。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯